狗舍附近居民注意，今朝對住所有狗舍開大喇叭，唔好俾佢哋訓

有咁大聲開咁大聲。

琴晚打得咁開心，今朝就一於同你直落，今晚再輪更同你打過，唔洗旨意有得訓。

推
音響師埋位

幫手推

推